大家一齊投訴經商局發放虛假資訊

世衛成員國係唔需要一定主權國

//準會員國
是指不具備主權和外交權的殖民地可以由負責其外交事務的會員國申請，成為它的副會員。二個準會員國，分別是波多黎各及托克勞群島。//

1.Fb report fake news
2.公務員事務局投訴專業失得，發放虛假資訊。
3.國際宣傳港政策局缺乏國際常識

香港咁?

link